［抵制TVB任務29/4］出入易迷你倉 用前請三思

【每日任務@29/4】
💎 出入易迷你倉 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

迷你倉咁多選擇
一定唔用出入易！🙅🏻‍♀️
落得TVB廣告大家都知間公司咩料啦！
點會放心將自己嘅收藏託付俾佢！
出入易不了！

留言Template

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

友台抵制東方任務

加入抵制東方戰線❗️
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:
———————————————————————
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言 📧5. Send E-mail

是日精選@29/4
💩東方洋酒💩

👆去派嬲兼留言👆

sales@obh-wine.com
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆

一個月前做完任務一D回應都冇😡?!
大家想飲酒不如幫襯離棄TVB既CHOYA👍🏻!

#OBHWine #東方洋酒 #CHOYA #TVB #紅酒 #白酒 #香檳 #東方日報 #Hongkong #抵制
-------------------------------------------------
永久抵制名單：

留言 及電郵 template:

我已經準備好了

push

友台抵制東方任務

加入抵制東方戰線❗️
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:
———————————————————————
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言 📧5. Send E-mail

是日精選@29/4
💩東方洋酒💩

👆去派嬲兼留言👆

sales@obh-wine.com
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆

一個月前做完任務一D回應都冇😡?!
大家想飲酒不如幫襯離棄TVB既CHOYA👍🏻!

#OBHWine #東方洋酒 #CHOYA #TVB #紅酒 #白酒 #香檳 #東方日報 #Hongkong #抵制
-------------------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈
男補

留言 及電郵 template:
東方日報無視政府及警方暴力，抹黑示威者。自區議會選舉後，民意大多數顯而易見，支持與港人同行的媒體才是提升名氣的方法，故請從東方日報撤回廣告，以免影響商譽。日本品牌CHOYA因從TVB撤回廣告而人氣急增，請引以為鑒。

Push

呢間服務好唔好？

係咪有admin俾狗咬

很大機會

行動

A餐巴?

關咗page?

學習下無論發生咩事都唔好放哭同慘慘icon
我撐你地
加油

哭icon只係留返比諷刺敵人用
少少野都撐唔住好易比敵人睇穿底牌

今日要加強抵制

Be safe

連個fb page都冇左

用字上小心啲
或者比較好言相向

應該可以繼續做任

推一推
有咩我地可以幫到手？

冇 admin 但係個 page 仲喺道

push

巴打，搵係美國手足做admin,出 post叫人罷買。 狗就無位入。 相信好多外國和理非手足好願意出力幫手。

講緊迷你倉個page呀

希望admin平安

睇吓迷你倉幾時開返page先

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

狙擊過TVB同東方日報嘅手足請睇睇呢篇文

不了

TVB must die

死返攝台啦

冇追post,想問邊間pizza嗌得過?

關你隻攝台過街老鼠撚事咩

心穎巴安全嗎？

同問

Admin仍然無消息？

上水報平安未

樓主係邊？

【TVB廣告商】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

done